不要糾纏陳同佳 應向前看

潘太，明嗎？

潘太 明白了 嗎